Sofi 係咪騙局黎

比左一萬蚊就冇曬反應

Lm

唔係話要30工作天咩

即係入錢要30日後先到ac?

我成功咗呀，幾個朋友都得咗

睇錯咗，三十天嗰個係送蘋果股，普通入錢嘅話我一個禮拜已經入到

係

我淨係開個ac都等左十日

申請完等成兩個星期，入到去個介面柒到唔想用

尋日拎左佢上個月個優惠
月尾開戶

仆街sofi ，我有個fd(有d名氣）
遲我，我手fd,幾日開account,
佢一日就開到，我地等左成十日都黎，都未開到

Sofi員工夠疆係到同我對質

又無pre market

11月6號交齊資料過數，屌你老味到今日都未開到，FB又冇人覆，成間公司冇人返工

要一個月
冇呃你 係要咁耐

拎錢呢

開得都係貪佢一股姐

我等佢派完嗰股先拎走

😂

打電話好快搞到

唔係免手續費真係唔撚柒用
介面好垃圾

ft啦

又要做雞又要攞貞節牌坊

Cow cow la

叫人用支拿野

諗住唔用支牛轉Sofi
但個介面真係搞唔掂